2019聖誕毒撚區！

又就到聖誕，係時候開返個毒撚區

盡情比人恥笑吧

其實自己一個更開心

盡情恥笑我吧

囡囡就無我份 仲要返工做到仆街

本身有但放走咗佢啦自己真係唔應該阻住人

Lm

可以插的話不會縮

炒散避世